{
    "question": "Manfaat Apa sajakah yang didapat dari perdagangan antar negara\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>jawaban </strong><strong>Memperluas Pasar dan Meningkatkan Pendapatan. Manfaat perdagangan internasional yang pertama adalah menambah pasar bagi perusahaan. ...</strong></p><p><strong>Memperluas Pasar dan Meningkatkan Pendapatan. Manfaat perdagangan internasional yang pertama adalah menambah pasar bagi perusahaan. ...Peluang Kerja yang Terbuka Luas. ...</strong></p><p><strong>Memperluas Pasar dan Meningkatkan Pendapatan. Manfaat perdagangan internasional yang pertama adalah menambah pasar bagi perusahaan. ...Peluang Kerja yang Terbuka Luas. ...Meningkatkan Kemakmuran Suatu Negara. ...</strong></p><p><strong>Memperluas Pasar dan Meningkatkan Pendapatan. Manfaat perdagangan internasional yang pertama adalah menambah pasar bagi perusahaan. ...Peluang Kerja yang Terbuka Luas. ...Meningkatkan Kemakmuran Suatu Negara. ...4. Kebutuhan Hidup Semakin Mudah Terpenuhi. ...</strong></p><p><strong>Memperluas Pasar dan Meningkatkan Pendapatan. Manfaat perdagangan internasional yang pertama adalah menambah pasar bagi perusahaan. ...Peluang Kerja yang Terbuka Luas. ...Meningkatkan Kemakmuran Suatu Negara. ...4. Kebutuhan Hidup Semakin Mudah Terpenuhi. ...Membuat Hubungan Baik Antar Negara.</strong></p>",
            "attachments": []
        },
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><h3>- memperluas pasar dan menigkatkan pendapatan</h3><h3>- peluang kerja yg terbuka luas</h3><h3>- menigkatkan kemakmuran suatu negara</h3><p><strong>Penjelasan:</strong></p><h2>maaf kalo salah</h2><p></p><p></p><p>semoga membantu</p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "sarekat-dengan-islam-diganti-menjadi-sarekat-islam-pada-tanggal-1-288",
            "question": "Sarekat dengan Islam diganti menjadi Sarekat Islam pada tanggal 10 September 1912 dengan maksud\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Pada tahun 1912, oleh pimpinannya yang baru Haji Oemar Said Tjokroaminoto, nama SDI diubah menjadi Sarekat Islam (SI). Hal ini dilakukan agar organisasi tidak hanya bergerak dalam bidang ekonomi, tetapi juga dalam bidang lain seperti politik.</p><p></p><p>klo ada yang kurang dan salah mohon maaf saya hanya manusia :)</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "materi-tentang-peraturan-disekolah-643",
            "question": "Materi tentang peraturan disekolah\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p></p><p>Peraturan dan tata tertib sekolah adalah semua ketentuan atau peraturan dan program yang dibuat oleh sekolah yang mengimplementasikannya harus mengandung nilai-nilai budi pekerti dan tidak boleh bertentangan dengan nlai-nilai budi pekerti, sehingga membuat suasana sekolah yang kondusif.</p><p></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban: </strong></p><p><strong></strong></p><p><strong>Peraturan Sekolah: Merupakan ketentuan atau tata tertib yang dibuat oleh pihak sekolah dan harus ditaati oleh semua warga sekolah. Berikut aturan yang ada di sekolah:</strong></p><ul><li><strong> Siswa tidak boleh terlambat.</strong></li></ul><p><strong></strong></p><ul><li><strong> Siswa wajib memakai seragam dengan rapi dan atribut lengkap.</strong></li></ul><p><strong></strong></p><ul><li><strong> Siswa laki-laki tidak boleh memanjangkan rambutnya.</strong></li></ul><p><strong></strong></p><ul><li><strong> Siswa perempuan tidak boleh memakai perhiasan yang mencolok.</strong></li></ul><p><strong></strong></p><ul><li><strong> Semua siswa harus menghormati Guru.</strong></li></ul><p><strong></strong></p><ul><li><strong> Siswa wajib membuat surat izin jika tidak masuk sekolah.</strong></li></ul><p><strong></strong></p><ul><li><strong> Siswa harus siswa wajib menjaga ketertiban dan ketenangan kelas.</strong></li></ul><p><strong></strong></p><ul><li><strong> Siswa harus masuk 15 menit seblum bel masuk kelas.</strong></li></ul><p><strong></strong></p><ul><li><strong> Siswa tidak boleh membuat kegaduhan di dalam kelas maupun di lingkungan sekolah.</strong></li></ul><p></p><p><strong>Penjelasan: </strong></p><p><strong></strong></p><ul><li><strong>Peraturan merupakan sebuah ketentuan yang dibuat untuk membatasi tingkah laku atau mengikat seseorang atau masyarakat. Aturan membuat sesuatu yang boleh dilakukan serta tidak boleh dilakukan.</strong></li></ul><p><strong></strong></p><p><strong>Kelas: \u00a07 SMP</strong></p><p><strong></strong></p><p><strong>Mapel: \u00a0Ppkn</strong></p><p><strong></strong></p><p><strong>Kategori: -</strong></p><p><strong></strong></p><p><strong>Kata kunci: Peraturan di sekolah.</strong></p><p><strong></strong></p><p><strong></strong></p><p><strong>SEMOGA MEMBANTU DAN JADIKAN JAWABAN TERBAIK</strong></p><p><strong>SELAMAT BELAJAR</strong></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "apa-yang-kamu-ketahui-tentang-gaya-dan-gerakjelaskan-273",
            "question": "Apa yang kamu ketahui tentang gaya dan gerak?jelaskan\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Gaya adalah tarikan atau dorongan yang menyebabkan suatu benda bergerak, Sedangkan, gerak adalah perpindahan posisi benda dari tempat asalnya ke tempat lain.</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>gaya adalah tarikan atau dorongan sedangkan gaya adalah perpindahan posisi benda dari asalnya berpindah ke tempat yang lain</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Spero che aiuti</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "perkampungan-barus-atau-fansur-di-pantai-barat-sumatera-didirikan-843",
            "question": "Perkampungan Barus atau fansur di pantai barat Sumatera didirikan oleh...    a. ulama Turki yang berdakwah di Sumatera\r\nb. orang orang Arab yang menganut Islam\r\nc. pedagang Gujarat yang berdagang di Nusantara\r\nd. pedagang Tiongkok yang singgah di Indonesia\r\n\r\nmohon di bantu",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>b.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf (\u25de\u2038\u25df\u3180) ya kalo salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "berikut-yg-termasuk-barang-substitusi-adalah-ateh-dgn-kopi-b-941",
            "question": "Berikut yg termasuk barang substitusi adalah...    a.teh dgn kopi\r\nb.motor dgn bensin\r\nc.jarum dgn benang\r\nd.kompor dgn minyak tanah\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>a. teh dengan kopi</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu;)</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jelaskan-saluran-distribusi-dan-berikan-contohnya-675",
            "question": "Jelaskan saluran distribusi dan berikan contohnya\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Produsen-Konsumen</p><p>Produsen-Distributor-Konsemen</p><p>DLL</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Jika Ada Yang Salah Tolong Di Kasih Tau<strong> </strong></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "7-gerak-tari-dapat-dilakukan-dengan-tempo-cepat-dan-tempo-lambat-638",
            "question": "7. Gerak tari dapat dilakukan dengan tempo cepat dan tempo lambat, yang merupakan ciri tempo lambat adalah...    A. volume gerak lebar\r\nc. Intensitas geraknya agak rendah\r\nb. intensitas geraknya tinggi\r\nd. propertynya panjang\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>nggak tau ak maaf ya mohon maaf saya y sam kamu ak masih pemula</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "dalam-perdagangan-internasional-diperlukan-devisa-yang-dimaksud-197",
            "question": "Dalam perdagangan internasional diperlukan devisa. Yang dimaksud dengan devisa adalah a. Alat pembayaran luar negeri C. Pinjaman luar negeri b Selisih hasil ekspor dan impor d Jasa investor luar negeri\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>a. alat pembayaran luar negeri</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalau salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "teori-brahmana-mengatakanbahwa-kebudyaan-hindu-buddhaindia-yang-329",
            "question": "Teori brahmana mengatakan.bahwa kebudyaan hindu buddha.india yang memyebar ke.indonesia.dibawa oleh golongan.brahmana hal.ini.adalah pendapat.....    a.NJ.krom\r\nb.JL.MOENS \r\nc.C.CBERG\r\nd.JC.VAN lEUR\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>d jc van leur </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu </p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>D. J.C. van Leur</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Teori Brahmana diungkap oleh J.C van Leur. Dia mengatakan bahwa kebudayaan Hindu-Buddha India yang menyebarke Indonesia dibawa oleh golongan Brahmana. Jadi jawabannya D</p><p>Terima kasih...</p><p><strong>#</strong><strong>L</strong><strong>e</strong><strong>a</strong><strong>r</strong><strong>n</strong><strong>W</strong><strong>i</strong><strong>t</strong><strong>h</strong><strong>B</strong><strong>r</strong><strong>a</strong><strong>i</strong><strong>n</strong><strong>l</strong><strong>y</strong></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "4-tuliskan-doa-yang-dibaca-pada-saat-sujud-dalam-shalat-868",
            "question": "4. Tuliskan doa yang dibaca pada saat sujud dalam shalat...\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>subahanakallahumma rabbana wabihamdika, allahummaghfirlii bisa juga subaha rabbiyal a&#039;la wabihamdihi ( dibaca 3\u00d7 ) </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}